（不孝子系列）袁彌昌：抗爭大曬？抗爭可以當飯食？

點解連登契爺會生左你呢啲不孝子

轉自彭卓棋fb

究竟佢地成家人食飯會唔會面阻阻

阻咩撚野
大家都係搵政治黑金

條不孝子仲話要為香港人爭取國安法下面既細節

食兩邊茶禮

所謂袁爸 屌共產黨就叻

起個仔面前笠晒水啦

不過袁爸尋日真係飛左去美國幫手足

係佢個仔仆街

大家食政治飯啫
你估細路仔咩
依家老豆又食埋 大家一齊諗橋就有

自己家人就話自由唔批評

共產黨起網上面就係咁屌

咁先叫醒 一裹一外
最後邊邊嬴都有著數拎

容海恩老公，預咗垃圾

點會
一個袁彌明都足以屌柒袁彌昌夫婦
唔使袁爸出手

唔好癲啦陳雲就話識總統啦

老豆親美
個女同激進派有得傾
家嫂奶共
袁彌昌姐係埋沒良知搵錢至上的中產, 強姦示威者又好,叔一燒又好都關人撚事

真係香港講得出的政治立場都買左

唔通食飯大哂咩

全寫大包圍，super！

全家大包圍，super！

個女都係搵錢至上啦
街站都冇埋
信一成都死

驚同你老細爭飯食呀?咁快就出動

係連登仔先吹捧佢
成日話 中共搞衰香港
佢個仔藍屍咪有份囉

面對個仔就話言論自由
唔干涉

袁彌明好似退出左政圈
搞生活百貨

屌要屌啱人，係袁彌昌同佢老婆仆街啫

佢加入左田北俊黨？
同李啟迪枝旗差不多

成個post 都係block 曬嘅打手。。。

袁彌昌係全族最恐怖

標榜自己無立場
但其實邊方掌權就去派牌
奶唔到多錢,但開咩都保到命

睇袁家就學到政治點玩

仲要話唔談判立左法咁點

頂佢個肺，咁鐘意國同共產黨談判返大灣區住啦

老燒個仔咪又係藍
斷絕關係未呀

忙緊CAP水幫佢個仔找數

原來你唔認同抗爭，咁去香討同人傾啦五毛狗

之前沈旭輝都有讚佢 結果原來佢咁既質素

問下袁爸點睇呀麻

平時咁鐘意屌共產黨

驚佢冇聲出炸

依班老坑kol 自己買晒幾邊 得啖笑

我認同你
我講緊其他覆果啲人
Block左你就睇唔到你個post 啦

之前好地地
加入左田北俊個希望聯盟就繼續賣港

I see

咁你想佢點啊？

痴撚線 佢老豆可唔可去美國幫後生仔前先同呢個打靶仔登報斷絕關係先

係呀，抗爭唔可以當飯食
奶共可以有飯食吖嘛，睇你都知啦

非常認同要斷絕關係

佢老豆可能係美國激到吐血

爭取幫你笠返個套

呢班人攻擊袁爸一睇就知唔係同路人

要屌就屌佢個仔同新抱

佢係咪比佢老婆揸住個春袋迫佢投共

人血饅頭姐同立場又邊有新聞價值

佢同好多家庭個狀況掉轉左

天真 共產黨俾你買兩邊？全家清算呀。

點解到而家都仲有民主/抗爭唔可以當飯食嘅垃圾論點？
任由極權政府擺佈，你碗飯喺政府手上，你隨時都會冇飯食。

温馨提示：聽吓袁弓夷無所謂，但小心佢9月時，捧扮中立既袁彌昌打立法會

呢條友彈左又彈右

人地老豆老母都係藍絲
你老豆老母係黃絲

仲喺度借人地個仔話袁爸爸
得了得了燒山世界第一了 燒山個仔係黃絲了

但係有需要咩

而家唔係買兩邊，係成家人各走兩個極端
係中共眼中袁爸呢啲直情係國安法要拉個啲

佢個仔就走去支持，仲介唔不孝子

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

兩頭家
你同藍屍親戚都唔會成日見啦

同個咩超人一樣娶左姓屈條友後粒水做背後男人

點睇都係奶共激進d wo ching...
最低門檻都要殺過人

你條友個個po都批鬥

好frd 架，佢地識左好耐好耐，袁彌昌都係國際關係學者，以我所知佢地超級多common friend

陳云根係妄想症

袁爸爸啲料咁堅，觀望下佢搵邊個幫手

勁撚過田氏

我都係

好過你匿係連登屌人

而家唔係買兩邊，係成家人各走兩個極端
係中共眼中袁爸呢啲直情係國安法要拉個啲

佢個仔就走去支持，仲唔係不孝子

田北俊個希望聯盟支持國安法

兩兄弟都歸左邊

成個post似係鬥黃嗰班人...
一家人有唔同政見 佢地點處理係人地家事
點解咁都要話人...

我只係知道 肯企出黎而又係黃嘅我就支持
衣家唔係有幾多人肯企出黎話自己係黃
癡埋去紅嗰邊攞著數就有

可以批評d藍絲 但無謂再鬧黃玩鬥黃
不過我知道呢度d網軍只會繼續分散人地注意力
質疑人地唔夠黃

全港好似你咁犬儒就晨早玩完

Agree

仲驚佢搶淺黃票 見到佢咁藍就放心

好多藍屍見到袁爸有影響力就搞分化

所以我認同點都唔可以燒到契爺

最好快啲脫離父子關係

啲五毛出動了

佢話屌袁爸果啲

真田家

人地美國幾十年大企業家

你夠日日追tvb啦

老燒同袁伯兩者無衝突
可能係打手本人唔鍾意

呢d先恐怖 仲可以一齊食飯

犬儒?

我寫新屋嶺推理小說寫到比星島狗報同中共kol 100開名郁時你都唔知係邊
你條垃圾咬人前睇清楚先

成個post 啲人都係on 9

佢地搞分化批鬥
啲論據戇鳩到
根本唔知民主自由為何物

袁爸出第一條片既時候預左比人清算啦
仲話買兩邊 咁我都可以買兩邊啦
藍絲屋企人

係
白偉俊做顧問

老友黎
不過沈好明顯依家黃佢好多
佢仲係扮中間

似收到風 唔支持國安=dq
遲d選舉主任實問 前幾日毓民都咁估
到時泛民又兩面不是人

袁爸洗撚搵黑金

依家係香港版關原之戰
同一家人買哂兩邊

田北俊兩兄弟不嬲都係共狗
只係扮開明派

當年23條自由黨都係上線收錯風比人點左

條友暗毛 用蕭生打手呢個身份做掩飾

容海恩：唔投共唔幫你含

你咁把炮就一定樣樣野都岩？
講得出咁嘅野就知你無智慧

你講到人地全方位統戰
咁我想知點先唔會俾你屌？

難怪啃得落容海雞

你當你老幾

大人講野,細路仔死埋一邊玩車車

支共心諗：識你老鼠

算吧啦你
一朝得志

有心幫場運動就做正面野
屌黎屌去批黎批去
無謂哂心機啦
作家

袁彌昌
一條契弟

但好老實講 遊行多數都剩係兩父女出現 私人家事唔好批評啦 分分鐘兩仔爺無計傾 點解要話比街外人知？
你呼籲黃絲唔好投中間派咪算

搵老婆搵個容海恩，都知咩事啦
一個眼界咁低，自制力咁差嘅人

好多人對人不對事（暗紅上水）
見袁爸上位又有影響力就想分化佢

成家都好撚鬼，個落選阿妹之前又好似係熱狗

無人識佢 有咩一朝得志? 咁波台狗都一朝得志啦

全港個個家家都買兩邊
d五毛狗批鬥到亂搬理由

人力呀 你講袁彌明呀麻？

大家冷靜D，你寧願多件馮檢基界黃票定袁彌昌吸淺藍票，要贏唔係鬥黃啊，淺藍唔投民賤/工賊已經是朋友啦！

你啱

佢五毛

當佢講嘅真啦
要攞自信心咪俾佢
可惜講埋啲無厘頭野
說服唔到我

人力成班傻佬 而家仲屌票嫁

明明呢d叫人地私人家事
余若海 余若微
黎青龍 黎青萍
無數呢d case

这年䡖人广得真好，我要叫藍絲亲友投他

司馬昭之心
仲要低質
肉酸到

抗爭唔可以當飯食
但唔抗爭連飯都無得你食呀

無仇不成父子

老豆說服美國
嗰仔說到中國

咩家族嚟

你呢種人就算吧
起碼黨報班喉舌視我為眼中釘

你呢種垃圾人生無一樣野成功
我唔理你係深黃傻粉小學雞 or 五毛扮黃絲抹黑黃營
你同波台五毛係一樣的

無人當你們係一回事,連當敵人去狙擊都係浪費電力

多謝你為我依個小薯仔寫咁大篇野

但希望你用你咁偉大嘅影響力去做啲更有意思嘅事

ps你批鬥算唔算中左敵人計

咁都合理嘅
個仔只係佢粒精 唔係佢附屬品 管唔到㗎

買兩邊先醒啊

沈旭輝自己都講，佢有好多紅frd添，佢咩光譜既人都識

呢排風向狗出曬黎
重要唔係p牌
要小心

佢一直都話自己係中立
係連登仔當佢黃

騙真係家門不幸

其實一直無人當佢個仔係黃
頂到盡淺藍

袁彌明激進幾好笑
人力果陣幾多世紀前
仲要人力用依家把尺度既話點樣激進法

物以類聚, 宜家佢同李啟迪同陣營

佢同田少嗰啲搞埋嘅所謂中間派，大家唔好信，又係中聯辦攞出嚟掩飾，千祈唔好選佢咃！

幫田北俊倒米

食兩家茶禮

袁彌明當年企得好前

袁弓係無可能幫自己仔助選,一做係美國果邊條線就玩完
呢點大家放心

同你分析香港政治家族操作(外國其實都係一樣玩法)
就有條友發顛話人抹黑, 香港人睇政治好心成熟點

香港人答唔答到要點看待呢類政治家族
點可以利用呢類家族捍衛港人利益

一定無可能 分野太大

我比較想睇斷絕關係

你對一個中出到容海恩嘅人有咩期望？

當年人力主席時期

蕭若元打手

有冇list

13 14 31

有幾大企業家啊？
吹到大一大

Thanks 打手味濃

見到袁家，唔知點解我即時諗起真田家

生於上海，1953年隨家人移居香港，早年在家庭企業任職，1980年代與父袁勃創辦香港「科苑」電子工業企業系列，初期製作當時風行的電子表，獲得商業成功[6]。後繼任父職，任香港科苑電子董事長。1980年代改革開放後投資中國大陸，任廣州科苑電子董事長。後創設Tele-Art Inc.，「科苑有限公司」成為Tele-Art Inc.下的全資附屬企業，Tele-Art Inc.亦先後於香港證券交易所和美國紐約納斯達克（Nasdaq）上市，成為首家在納斯達克上市的全港資電子企業[4]。袁氏Tele-Art Inc.在港製日本卡西歐（Casio）電子表，曾是其在港最大代工[2]。但其在香港的「科苑」企業，因在美國債款問題於1997年入稟百慕達法院，後申請清盤獲准[4]。而2005年5月，其香港「科苑」又被中銀香港追款，入稟香港高等法院，最終清盤[4][7][8]。2008年，亦被香港花旗銀行入稟香港高院，申請破產，此亦為香港等亞洲發達經濟體電子製造業在20世紀90年代末及21世紀初滑落而產業向新興經濟體轉移的趨勢[9]。
除「科苑」系列企業外，袁在香港、美國創設9家企業[4]，創辦香港國葉控股有限公司，歷任董事、執行董事、總裁、董事長，亦任香港雲工科技有限公司董事長[10]。袁氏亦捐資助建浙江翰香小學（其父袁勃母校），捐建袁勃銅像，並設立「袁希濤潘鴻鼎獎學金」[11][12]

入牆啦仆街,屎都冇得你食,命都冇呀,

真係難得...家有一寶,出垃圾廢中

乜9野呀? 你搵多幾個黑金出黎幫香港同埋去美國囉,得把口你老味

係唔係只要有人出黎你班撚樣就要9UP ? 講到好似大陸個律師咁人都冇埋先會收口,轉講第2個? 香港有你班仆街點撚樣死而後生好得到?你咁巴撚閉你去美國講,或者直接上去打9支那黨,請

D支那腦真係肉酸到仆街,一出聲就知撚人黎, 有冇咁多撚樣LIKE

食你老祖,你條支那落地獄啦仆街